連登全體對長征義士心聲

多謝手足堅毅不屈 辛苦曬

行路撚多謝家長接放學

個個都變黎根

辛苦哂

辛苦勇武，永不割席

青衣可以上黎House Warming

辛苦了

辛苦哂咁多位手足

多謝所有手足

辛苦哂 少啲諗意志都頂唔緊

咁多位手足辛苦哂！

辛苦你地

Respect!!!!!

辛苦晒

行完無悔
我地一定會再入機場

加油

留返條命！玩殘林鄭！

辛苦了咁多位